三千中budget換機

母親大人部htc e9玩完咁滯
想趁聖誕換過部比佢
佢平時只係whatsapp 上網同睇小說多
仲有間唔中影下相
巴絲們有冇咩好推介
5.2以上mon同咁上下既電
雙卡
唔要中國機

ZF3?

有睇過
但係zf3 max 5.5 用snapdragon 430
5.2用mtk
普通版用625但係粒電得3000 唔知夠唔夠用
btw好似三部都係用usb type c?

one plus 3t

大陸機 雖然係唔錯

用番hTC機？

我見好多鬼佬讚3t 自己未用過

有冇咩好介紹

母親大人唔鐘意中國機
雖然買左比佢都唔知

用緊zf3 5.5回你
用左個幾月 無大問題
要講就係真係有大 我係男人都一手無辦法完全控制部機
例如用右手渣機 手指公掂唔到mon左邊最盡
其他無大問題 符合價錢應有質素
唯一可能要屌下係相機係真係唔係咁好 但呢個價錢唔要求得咁多

C7點睇？

咁咪oneplus囉，唔好話係大陸機

samsung j9 prime

Samsung Galaxy J7 Prime G6100

自膠

夠用 snapdragon625好撚慳電

一樣都係買俾媽
諗緊ZF3
C7太大

oneplus個樣呃到下

htc 10 好抵

HTC a9 衛訊3千有找

要平又要靚又唔要大陸機
大牌子野邊有平野你買
中價機比盡都係比粒650你

Samsung a9 啦

比夠4000 有lg g5
細少少5吋有sony xperia x 3300

3000幾asus抵玩

建議你二千幾買zf加多幾百買paperwhite

htc10 mphone $3780